如果曼城上唔到飛機會點

如題

以後唔黎香港
暴徒搞亂香港